然後合唱開始了，年輕的女士莉茲·格蘭特變成了黑暗公主。 2014年14首最佳歌曲:Bobby Shmurda, Future Islands, Drake, and More 
 前紐約警察局重案組的退休探員湯姆·納尼調查了沙庫爾。 古巴保護美國頭號通緝犯邁克爾·戴利2014年12月18日 
 是的，現在納粹主義在這片以前叫做暹羅的土地上非常猖獗。 希特勒在泰國很強大:炸雞，t恤，和政府發佈的宣傳片 
 Missy Suicide，原名Selena Mooney，正在紐約參加一系列品牌擴張會議。 另類性愛大師:自殺女孩進入青春期，想要入侵你的電視|Marlow Stern | 2014年12月9日|DAILY BEAST 
 曾任基洛夫地區副省長的蓋達爾現在教育人們如何與當局打交道。 2014年11月30日，安娜·涅姆佐夫娃，每日野獸 
 同樣重要的是，這個國家的貧瘠曾經是而且通常是最後的資源。 菲律賓群島，1493-1898，卷XX, 1621-1624 
 這筆錢以前是通過皇家官員的干預而收繳並存入國庫的。 菲律賓群島，1493-1898，卷XX, 1621-1624 
 這條水道是最近才發現的，從這條水道到特倫納特，比以前走的路要好得多。 菲律賓群島，1493-1898，卷XX, 1621-1624 
 黑根參贊，曾經是著名的戈爾茨男爵的秘書，開槍射穿了自己的腦袋。 《每日曆史與年表》|喬爾·蒙塞爾 
 與此同時，毫無疑問，以前倫敦為紐約做的一些事情，現在紐約自己做了。 《貨幣銀行學》|Chester Arthur Phillips